E-kids麥花臣演唱會即時報導

【MK Pop文化乜乜乜…】
唱第3首已走上山頂觀眾席 E-kids咩玩法？

建立時間 (HKT): 0121 21:08

MK Pop始祖E-kids闊別N年重組、今晚假旺角麥花臣場館舉行「3XL演唱會」，喺晚上8點37分開場，3名成員阮民安（Tommy）、林詠倫（Alan）、郁禮賢（Tim，又名Kasa）分別以金、灰、紅色頭登場，3個人都係著白色T恤大樓，仲有女Dancers傍住出場，好有氣勢。

佢哋先後以《Africa EDM》同《最佳表情》開場，現場反應好好，班觀眾高舉又揮動發光棒嚟打拍子。

唱到第3首《第一個唱》時，3個唱到走曬落台，同歌迷作近距離接觸，E-kids仲走上山頂觀眾席。到第4《魅力移動》時，E-kids返番上台，然後叫全場觀眾企起身，玩到好high咁。

而喺觀眾席度，除有有鄭世豪外，仲有E-kids舊同事裕美，以及見到「東方昇」同「專家Dickson」都有嚟睇。大會又喺台後螢光幕，播出當年E-kids出活動時，歌迷舉牌唱歌片段。

link:

Tim宣佈將做老竇 係咪要改名做E-Dads？

建立時間 (HKT): 0121 22:25

好喇好喇，終於嚟到E-kids騷尾二嗰part喇，佢哋又換咗衫，唱新歌《唱歌彈琴》，有4男4女dancers伴舞。其後開始唱別人的歌，先嚟草蜢首《好戲在後頭》，然後再到Tim獨唱周杰倫首《蝸牛》，喺呢個候，台後螢幕播出佢同老婆嘅結婚相，仲寫住「我們結婚了，還有，將會做爸爸」，博得全場觀眾大聲歡呼。

咦？咁橋嘅，Tommy仔早排被揭同女友張倚雯（Eva）秘密註冊結婚，Eva日前仲被《蘋果》影到佢個肚已經籮咁大……咁E-kids咪即係會有兩個爸爸，咁要改名喇噃……不如，就E-Dads？

返番入正題，Alan獨唱陳奕迅嗰隻《浮誇》，著住粉紅色毛毛長褸襯黑皮褲嘅佢，唱到後段仲除衫騷肌。

link:

提BIGBANG騷耐未入場 Tommy：係咪轉咗軚過嚟？

建立時間 (HKT): 0121 21:20

繼續睇MK Pop始祖E-kids個重組演唱會，喺第二部分，E-kids換咗衫，唱譚詠麟嗰首《玩出火》，佢哋3個邊跳邊唱；到唱《私人時段》，就同觀眾一齊大合唱，到大合唱完，E-kids同啲觀眾傾偈。

Alan：「好唔好睇？我哋排得好辛苦，好彩我哋賣飛前BIGBANG未賣。」
Tommy：「聽講排好耐都未入到場，係咪轉咗軚過嚟？好似話2點排到7點都未入得……」
Tim：「我哋以前出活動，當我哋叫『We are'，你哋就會嗌E-kids…」
然後台下觀眾就一齊跟住嗌E-kids。

現場啲fans反應好好，聽快歌時企曬起身，到唱慢歌，好似《再見4.1》嗰陣，就乖乖哋坐低曬揮棒，好冧豬咁！仲有歌迷送花畀Tim。

link:

Alan唱「眼鼻唇」 Tommy被金毛女摷到「好肉緊」

建立時間 (HKT): 0121 22:05

MK Pop始祖E-kids個重組演唱會話咁快就嚟到第3部份，佢哋以《赤壁之戰》打頭陣，Tim有solo跳舞環節，佢著全套紅色軍服現身。

繼喺上一part MC部份抽同樣係今日開騷嘅BIGBANG水，話人哋嗰邊要排隊等入場外，佢哋仲唱埋出口，先有Alan唱唱太陽首《eyes nose lips》幾句，先到佢獨唱自己嘅《I dare you》。

之後輪到幾年前抄過BIGBANG隊長G-Dragon而成為話題人物嘅Tommy，佢先唱老翻GD首《Crayon》嘅《踩唔死我》，有廿幾個dancers幫佢伴舞，仲個個金髮，襯番金毛Tommy，成堆女dancers仲一齊伸出「魔爪」……摸向Tommy肉體，Tommy好肉緊……咁唱，之後再唱咗佢首《一世朋友》（幾句咁多）。最後佢唱埋隻《玩玩具》，solo部份就完曬。

link:

E-kids做一百分演唱會
Alan：我呢幾日瞓唔夠10個鐘

建立時間 (HKT): 0122 00:00

終於嚟到E-kids重組演唱會最後一部份，佢哋再度擔度出場，今次係藍禮服襯黑褲，唱《青春變魔術》、《倉鼠俱樂部》，又安排咗一班小朋友伴舞，唱完之後，Alan問隊友「o依家點？」，跟住又叫Tommy講啲嘢，因為「你係骨幹嚟㗎嘛！」

Tommy就話：「咁多年嚟，E-kids同香港都發生咗好多事，所以咗啲歌好代表到。」然後佢哋就唱出Supper Moment嘅《無盡》，同吳雨霏嘅《愛是最大權利》。

而喺唱最後一首歌《青春火花》前，3個先喺台上講感受，Tim話：「為咗今次我哋做足100分，呢幾日我瞓唔夠10個鐘，終於將MK pop演唱會帶嚟俾大家。」Alan就即刻話:「你瞓咗10個鐘，我喺屋企瞓咗幾年都無嘢做。」然後就唱歌，仲走落台同觀眾攬攬合照，然後完場，但全場觀眾大叫Encore。

三個出台前螢幕播林海峰當日喺咤吒講樂壇小強嗰段，然後3個先再出場，三個再出嚟唱《開始戀愛》，唱完捉台下嘅東方昇同Dickson傾偈，問佢哋覺得今晚點？Dickson:「100分」，之後再問同毛記分獎禮比較呢？東方昇:「梗係你哋啦。」之後喺台上多謝品牌借衫畀佢哋，話自己唔係奀星，係濕星，都竟然肯借衫俾佢哋，之後唱埋《初哥》就完騷。

link:

E-Kids旺角騷 重現佔旺片段

建立時間 (HKT): 0122 00:05

MK Pop嘅嘢，你真係估佢唔到，就好似MK仔一樣，佢哋做嘅嘢，往往令你震驚。就好似噚晚E-Kids喺旺角麥花球場開個唱咁，到Tommy阮民安獨唱《差一點我們會飛》 (電影《哪一天我們會飛》主題曲)嘅時候，螢幕播出佔領運動片段，包括佔旺同佔鐘，有7個著教會聖詩班打扮嘅伴唱。

唔係「今天我」，《哪一天》的歌詞還需細嚼，例如「仍然要相信 這裡會有想像 求時間變慢 不想迫於成長 未了願 我替你朝浪濤吶喊 聽聽有沒有被迴響 青春怎會零創傷」，但環顧現今，除咗達明，有冇人會播佔領片段？就好似講真話咁，依家只要有人講真話，就已經可以將之封神封聖。即如，有香港電視台曾以節目全用繁體字係selling point一樣。

香港好病。

link:

呢隊野代表到香港
好過垃圾bigbang
無論樣，聲，服式，歲數完全屌打bigbang
投放多d資金落e-kids應該會紅過bigbang

正式上神檯

見到ekids就會諗起會考唔超過5分

（3個加埋）

其實佢三個都幾撚勵志

真係踩佢地唔撚死
唔放棄真係有希望

tommy 笑鳩bigbang 要排隊果度成個場odd 撚到
蘋果有片

利申: 2隊都覺得好on9

下年再開啦 咁多人睇

佢地話12月再開，唔知是講真定講笑，
但再開我都會買飛睇

不嬲都無放棄過，
佢有keep住作曲的

tommy好似話佢地唔知冇考定零分 果幾分係佢自己拎嘅

係1分呀